醫生入病房派餐？

CCTVB係咪當人白痴？